eth想點閪樣啊

升又冇份，跌又爭住做第一，我屌你老母啊俄國白粉佬！！

佢唔跌我點買啊？